## SOCK DATA SE COME TU BOCATA

* Más información en: [Sock Data Se Come Tu Bocata](https://mum.is/sock-data-se-come-tu-bocata/)

## David Ayala tiene voz de locutor de Radio3

* En cualquier caso, era esencial la mayor discreción, ya que el asunto no podía ser confiado a las autoridades de la ciudad y convenía que no llegara a oídos de la excitable multitud para evitar que se repitiera aquel espantoso pánico de Salem, ocurrido hacía menos de un siglo y que había provocado la huida de Curwen de aquella ciudad. Los primeros estudios de variación genética, basados en el polimorfismo de los grupos sanguíneos e isoenzimas plasmáticas tampoco están exentos de crítica. Apagadas ya todas las luces del interior de la casa, Ferrier contempló desde la ventana, sumida en sombra, los campos que habían sido suyos, y de los que ahora iba a partirse para siempre. En marzo y abril de aquel año, dos regimientos reales de paso para Nueva Francia fueron acuartelados en Providence produciéndose en su seno una serie de inexplicables desapariciones que superaban con mucho el número habitual de deserciones. Era como un vacío, nada más; y sentí un miedo infantil que me impulsó a sacarme del bolsillo el revólver que de noche siempre llevo encima, desde la vez que me asaltaron en East Providence.

* Sin embargo, el hecho realmente crucial y que a juicio del doctor Willett constituyó el origen del desequilibrio mental del joven, fue el hallazgo efectuado en agosto de 1919 en la vetusta casa de Olney Court. Lo cierto es que todos los participantes recibieron una fuerte impresión. También se encontró un polimorfismo de la G6PD compartida por los canarios y los beréberes pero su posterior secuenciación demostró que se trataba de la variante Seattle que está presente en toda el área mediterránea y Oriente Medio, por lo que no se puede excluir que esta variante llegase a las Islas Canarias con los emigrantes europeos en lugar de con los supuestos colonizadores beréberes. Pero no aparecían ni barcos ni tierra, y empecé a desesperar en mi soledad, en medio de aquella ondulante e ininterrumpida inmensidad azul. Su primer acto en cuanto ciudadano libre de Providence consistió en adquirir unos terrenos al pie de Olney Street. 

* Que en aquella ocasión cuando el oyente, que se había acercado más de la cuenta a la ventana de la sala donde tenía lugar la conversación, dio un respingo que alertó a la pareja de indios, los cuales le soltaron los perros. Muy cerca existe una tumba, en otro tiempo tan hermosa como la casa. Al fondo de la estancia había una abertura que conducía a uno de los muchos barrancos abiertos en la oscura ladera boscosa. Misógino hasta entonces, decidió contraer un ventajoso matrimonio tomando por esposa a alguna dama cuya posición hiciera imposible la continuación de su ostracismo, aunque es probable que tuviera motivos más profundos para desear dicha alianza, motivos tan ajenos a la esfera cósmica conocida que sólo los documentos hallados ciento cincuenta años después de su muerte hicieron sospechar de su existencia. Si quedaba demostrado que era un loco que se divertía imitando voces distintas, le encerrarían en un manicomio.